後來 我總算學會了 如何去愛

可惜你 入了港大 我卻入恒大
後來 終於在眼淚中明白 有些人 一旦錯過就不再

你都如何回憶我 帶著笑或是很沉默
這些年來 也有人找我補數學

永遠不會再重來
有一個男孩 讀著那個恒大

樓豬有邊個comment同post係唔係講含大

樓豬 真．禾含仔

趣唔趣？

2/10
1分係可憐分
1分係比面吾含

龍哥

後來 我總算學會了 如何做愛

吾你老母

Hail, 禾含

趣

55

55 即係趣定5趣定10分趣

666🤙

Skr skr🤙趣趣🤙